關西個頭仲病咩地方好玩？

之前都係十一月去京阪奈

今次都諗住十一月去個邊玩+睇紅葉，約5日
附近病無咩地方好玩？
神戶又無咩興趣

病病病
病夠未

關羽個頭多嘢玩啲

關西個頭仲病，咩地方好玩

有病就唔好去玩了

旅行病左真係

仲睇紅葉,睇醫生啦大哥